有無人有方法可以令自己無咁重情

小學畢業中學畢業，嗰份六年友誼
我都明已經無可能約得返晒出嚟見面，但係真係太掛住
同前女友嘅經歷、嘅回憶，話無就無
有時我都好想自己係絕情個種人
好撚辛苦，太重情

點解無晒？點解約唔到？

對任何關係都無期望就無失望

減重

個個post 都見到你

帽flirt我

有投入過感情落去，我就自動重視咗段關係

點減，教我

我明 所以對所有人都唔好投放太多感情 除左老豆老母

師兄唔好咁多性幻想啦

大學畢業後都無機會了，公司同事已經唔同年齡層，都算俾咗我藉口自己唔好投放咁多情感落身邊嘅人

依家單身寡佬，出到嚟社會已經唔識有咩途徑識同年齡層異性

最近同個中一識到依家好多年既fd嘈左
仆街仔，你睇到呢段野搵返我
咁難得友誼咁耐，唔知你嬲咩

睇人太重 其實自己好辛苦